曾樂彤個樣未執果時，咁樣衰？

扁面變3d 面

中間醬爆？

執完好好咩

好似馬嬲

英皇都幾鍾意改造人

見過真人ok喎 相就真係柒

唔記得邊份報紙訪問佢講過話有人網絡欺凌話佢樣衰 原來都真係幾樣衰下

咁都叫網絡欺凌

第一張素顏 第二三張妝感又完全唔同喎

我鍾意能多益個樣多D 好得意好可愛

照屌

執完都係咁撚樣衰

執左都好樣衰

下巴

佢個樣太平庸啦
根本只係路人甲

到底佢對眼搞過咩 長期好震驚咁款

都係扁

尹詩沛咁嘅樣

上面右邊果張以為佢準備撕開個面皮

有得屌我屌wor

執完都唔靚啦，去中學行一轉大把素顏學生好靚過佢

小麗老母嚟㗎？

連登仔：
咁柒架，我條女正過佢1萬倍啦
送比我都唔屌！

有啲似女大J

好似女大J

屌越望越似女大J

女大j?

圖？

左圖仲以為係女大J

今生今世

屌 我睇完都係咁諗 特別係第一張

顴骨俾人打過嚟？

對腳好正呀

來生來世

屌你老母 關你乜事

分別唔大
都係樣衰

佢下巴係未整過？ig相靚好多

好醜

執完都咁撚醜樣 執柒咗佢啦

其實個樣算係咁啦 素顏同化妝後個樣接近一樣
都唔係叫樣衰啦

3D蘋果肌

真係好似龍心條女
英皇又想製造神話

怎保障長時間激情

算ok
但做返utuber好唔好
唱歌又係唱啲慘又負面既歌
我聽到都唔開心

咁似同龍心含撚嗰個呢

整容嫁原黎

有得屌實屌 講完

今日有人係 facebook 話疆屠畀人欺凌添啦😂

老咗廿年咁

而家我覺得似香里奈

不過我覺得香里奈都唔係靚

我係佢中學時識佢，其實一直個樣都係一樣。

影相，同放鬆個樣每個人一定唔同。

你試下對住鏡嘗試自拍就知我講咩。

佢以前真人好玩得，搞笑，自然。
而家真係唔知，但個樣一樣。

以前成日睇佢YouTube channel 覺得佢算係比較真既youtuber 捐自己把頭髮做善事 又畫d有意義既彩妝上面 慢慢愈拍愈少 又開始拍微電影同放歌上網 都覺得佢好似想轉型 點知直頭簽比英皇 唔知佢洗唔洗同楊生啪啪啪 諗起都覺得可惜同埋點解要做偽人 我不能再相信初心這回事！！！

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

其實佢條眉唔好畫到咁會好啲囉 對眼望落好奇怪

而家我唔知，但以前既佢就係咁。

睇落有啲似女大j...

以前拍youtube嗰時都幾鐘意佢 但依家做偽人就真係無咩好感

其實未執果陣都唔係好樣衰姐 普通女仔一個

其實未執都唔係樣衰，普通女仔樣囉
執左係靚左，但都唔係明星lv，明星黎講好普通樣
佢排翻YouTube做女神好過啦

成撚隻芝娃娃咁

留名跟進

英華miss yu個post又見你留呢段